前港姐楊斯雅被爆搶人夫 反駁證書是P圖 大婆斥大話冚大話

曾做《安樂蝸》主持的落選港姐楊斯雅（Cindy），17年大除夕，與男友陳光耀（Samuel）擺酒，並沒註冊，婚後誕下一對孖仔，一切看似是幸福家庭。不過，昨日自稱是Samuel大婆的J小姐向傳媒爆料，指Samuel是她丈夫，她更出示一張17年11月的結婚證書，結婚證書上的男方姓名，正是Cindy丈夫陳光耀（原名：陳宇翔），J小姐並透露與Samuel育有一名兩歲大女兒。

楊斯雅身材出眾，不時在IG派福利。

仍未簽紙離婚

Cindy回覆傳媒時，聲稱Samuel於12年與J小姐結婚，同年申請離婚，但當年處理離婚的律師未有將文件交往法庭，所以17年她與Samuel結婚時，才發現Samuel仍屬「人夫」身份。

對於J小姐跟Samuel的結婚證書，註冊日期是17年11月，Cindy質疑是曾經修圖。不過J小姐就怒斥她大話冚大話，而且到現在她跟Samuel仍未簽紙離婚，律師指尚要分居半年。

而 Samuel被問到跟J小姐是否已離婚時，他否認一腳踏兩船，但卻誤爆新年才開始搞離婚，即是前年跟Cindy擺酒時，仍是人夫身份。

他亦否認跟J小姐育有女兒，但J小姐回應：「個女係我哋，有出世紙。」

疑似註冊結婚相

翻查資料，17年Cindy與Samuel結婚時，已傳Samuel一腳踏兩船，被爆早於2010年與J小姐拍拖，而在Cindy與Samuel結婚當日，J小姐在IG上載一張四格相，當中包括大肚、超聲波、婚姻登記書及印有「囍」字請帖及首飾，其中更有一張Samuel與J小姐在婚姻登記處拍攝的相片，而Samuel與J小姐則站在中央，猶如一對「新人」。

當時Samuel表示已經與J小姐分手，未有結婚及誕下女兒，關於婚姻登記處所拍的相片，他就指是出席對方家人聚會時所影。

而另一位女主角Cindy，現年32歲，16年跟大台提前解約後，開設性用品店，兩年內曾開設四間分店，現執剩兩間，被外界稱為「性女」。

除了做老闆娘，Cindy亦轉型做KOL，不時發表大膽言論，例如去年發生張致恆事件時，她就大爆娛樂圈「約炮」情況，另外亦曾大爆港姐黑幕及指有電視台一線花旦被包養等。近期Cindy更開設性熱線，為網民解答性疑問。

17年與陳光耀擺酒，但當時因男方仍是「人夫」身分，未有註冊。

日前在IG上，大晒老公送的生日蛋糕。

屌得過

10年大婆在IG上載多張相片，包括大肚、超聲波、婚姻登記書及印有「囍」字請帖及首飾。

轉型「性女」殺出新血路 網上擁8萬粉絲從商賣成人用品

誰是狐狸精